\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
    \PY{c+c1}{; Estoy usando paginacion IA\PYZhy{}32e =\PYZgt{} bits CR0.PG=1 y CR4.PAE=1 y EFER.LME=1}
    \PY{c+c1}{; Mapeo 4GiB con paginas de 4KiB}

    \PY{c+c1}{; Limpiamos edx lo usamos como la parte alta de las entradas}
    \PY{n+nf}{xor} \PY{n+nb}{edx}\PY{p}{,} \PY{n+nb}{edx}
    
    \PY{c+c1}{; Creamos solo una entrada en la PML4T que apunta a la PDPT}
    \PY{n+nf}{mov} \PY{n+nb}{edi}\PY{p}{,} \PY{n+nv}{KERNEL\PYZus{}PML4T}
    \PY{c+c1}{; La PDPT esta 1 pagina despues y le ponemos los atributos }
    \PY{n+nf}{lea} \PY{n+nb}{eax}\PY{p}{,} \PY{p}{[}\PY{n+nb}{edi} \PY{o}{+} \PY{n+nv}{PAGE\PYZus{}SIZE} \PY{o}{+} \PY{n+nv}{PAGE\PYZus{}ATTRIBUTES}\PY{p}{]}
    \PY{n+nf}{mov} \PY{n+nb}{ecx}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{1}
    \PY{n+nf}{call} \PY{n+nv}{fill\PYZus{}page\PYZus{}table}

    \PY{c+c1}{; Creamos solo 4 entradas en la PDPT que apuntan a PDTs}
    \PY{c+c1}{; Cada entrada mapea un GiB de memoria, en total 4GiB}
    \PY{n+nf}{shl} \PY{n+nb}{ecx}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{2}
    \PY{n+nf}{call} \PY{n+nv}{fill\PYZus{}page\PYZus{}table}

    \PY{c+c1}{; Crear 4 * 512 entradas en las PDTs que apuntan a PTTs}
    \PY{c+c1}{; Se mapean 4 Page Directories completos}
    \PY{n+nf}{shl} \PY{n+nb}{ecx}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{9}
    \PY{n+nf}{call} \PY{n+nv}{fill\PYZus{}page\PYZus{}table}

    \PY{c+c1}{; Crear 4 * 512 * 512 entradas en PT que apuntan a paginas de 4KiB}
    \PY{c+c1}{; Se mapean 4 * 512 Page Tables completas haciendo identity mapping}
    \PY{n+nf}{and} \PY{n+nb}{eax}\PY{p}{,} \PY{n+nv}{PAGE\PYZus{}ATTRIBUTES}
    \PY{n+nf}{shl} \PY{n+nb}{ecx}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{9}
    \PY{n+nf}{call} \PY{n+nv}{fill\PYZus{}page\PYZus{}table}
\end{Verbatim}
